當你好愛一個人嘅時候

其實係無辦法衷心咁祝佢幸福

有 見到佢結左婚會好想佢地白頭到老
做到我同佢做唔倒嘅野

知道佢同另一個男仔出街時, 心想好應該祝佢幸福, 不過真係做唔到...